聽日想趁打風去祼泳，横渡太平洋，邊個地方做起點好？

離開真的殘酷嗎？😎

條屍橫渡太平洋

好型

吹水台

好難橫渡嫁 通常人死左會向下沉 過左一段時間之後先會浮返上去